25歲仲A0,成日諗番小學向我告白果個女仔

太細個嘅我真係唔識把握好愛情

點解拒絕佢？

我都係

冇拒絕,只係冇去發展

我都係😭

好幾個對自己有好感既女仔都冇好好把握
現在25還是A1

我小學表白那個結左婚啦

好多人都係

1大過0

x2

小學咪同玩冇分別

之前鐘意我個個男仔最近都結左婚
而我仲係A0

Gay test